有無發覺啲人行路好鐘意S形咁行？

今日係西鐵總站上車
為左方便落車 就由車尾行返去車頭個邊
望一望前面啲人 發覺全部啲人不自覺都係S咁行

(網上圖片 )

有無人明我講乜

避免重量墜埋一邊而導致反車

坐係到啲人對腳隊到有咁出得咁出你估我想咩

Q形多啲